iPhone連Chromecast播片，邊個app最好？

如題，播iPhone 4k片，試咗一兩個app都唔太順暢
定係apple tv先可以完美地做到？

Apple Tv輕鬆

播4k好似要新版Chromecast先得

Chromecast ultra

有錢買 iphone, 冇錢買 apple tv?

iPhone android機都有
但Apple TV對android機支援應該仲少，所以傾向用Chromecast解決

兩邊都有就用Windows機裝airserver好過

呢樣唔識，研究下先

TV cast 幾好